其實200萬人肯以武力手段推翻政權，保守d計最少可以推翻個政權10次

點解200萬人唔敢勇武呀，因為怕入冊囉
但呢200萬人唔知道只要200萬人同一時間以武力推翻個政權
呢200萬人係全撚部都唔撚洗入冊
怪就怪呢200萬人比人洗腦洗得太耐，以為要有槍先贏到港共

見樓主咁鍾意韓流，樓主係唔係有份入韓國N號房群組

都算係CCTAI近年十大政治哲學之一

呢個point好似612個陣講過